# translation of fedora-web.master-fedoraproject.po to Simplified Chinese
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# HanGuokai <dev.hgk@gmail.com>, 2008.
# Sainry <sainrysec@gmail.com>, 2009HanGuokai <dev.hgk@gmail.com>, 2009.
# TianShixiong <tiansworld@gmail.com>, 2009, 2010.
# Leah Liu <lliu@redhat.com>, 2009.
# cyrushmh <cyrushmh@vip.qq.com;cyrusyzgtt@gmail.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fedora-web.master-fedoraproject\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-25 00:19-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2010-06-25 11:56+0800\n"
"Last-Translator: Tian Shixiong <tiansworld@gmail.com>\n"
"Language-Team: cvsl10n\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Virtaal 0.4.0\n"

#: data/totranslate.py:1
#: data/totranslate.py:4
msgid "&lt;a href=\"http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Guide/sn-making-media.html\"&gt;How do I use this file?&lt;/a&gt;"
msgstr "&lt;a href=\"http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Guide/sn-making-media.html\"&gt;如何使用本文件？&lt;/a&gt;"

#: data/totranslate.py:2
msgid "&lt;a href=\"http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Guide/ch-upgrade-x86.html\"&gt;Fedora 13 Upgrade Guide&lt;/a&gt;"
msgstr "&lt;a href=\"http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Guide/ch-upgrade-x86.html\"&gt;Fedora 13 升级向导&lt;/a&gt;"

#: data/totranslate.py:3
msgid "Already have Fedora and want to upgrade to Fedora 13? Check out the &lt;a href=\"http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Guide/ch-upgrade-x86.html\"&gt;Upgrading Fedora&lt;/a&gt; instructions, and download the DVD ISO you'll need to start the upgrade process below."
msgstr "已有Fedora并打算升级至Fedora 13吗？请参考 &lt;a href=\"http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Guide/ch-upgrade-x86.html\"&gt;Fedora 升级&lt;/a&gt;说明，下载DVD ISO镜像。然后按下面步骤升级。"

#: data/totranslate.py:5
msgid "Not sure which of these architectures are right for you? Need help figuring out what a particular computer's architecture is? We've &lt;a href=\"http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Guide/ch-new-users.html#sn-which-arch\"&gt;got a helpful guide&lt;/a&gt;."
msgstr "不太确定哪个架构适合您吗？需要了解计算机的架构类型吗？我们为您准备了一份&lt;a href=\"http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Guide/ch-new-users.html#sn-which-arch\"&gt;有用的指南&lt;/a&gt;。"

#: data/totranslate.py:6
msgid "For help determining what architecture your system is, &lt;a href=\"http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Guide/ch-new-users.html#sn-which-arch\"&gt;please view our architecture help guide&lt;/a&gt;."
msgstr "有关如何确定您的计算机架构的帮助信息，&lt;a href=\"http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Guide/ch-new-users.html#sn-which-arch\"&gt;请浏览架构帮助指南&lt;/a&gt;。"

#: data/totranslate.py:7
msgid "Windows user?  Follow &lt;a href=\"http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Burning_ISO_images_to_disc/sect-Burning_ISO_images_to_disc-Validating_the_Files.html\"&gt;these instructions&lt;/a&gt; instead."
msgstr "Windows用户吗？请参考 &lt;a href=\"http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Burning_ISO_images_to_disc/sect-Burning_ISO_images_to_disc-Validating_the_Files.html\"&gt;这些说明&lt;/a&gt;。"

#: data/content/contact.html:7
msgid "Contact - Fedora Project"
msgstr "联系 - Fedora项目"

#: data/content/contact.html:10
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: data/content/contact.html:11
msgid "The following are a list of contacts for various projects, queries and issues related to the Fedora Project."
msgstr "以下是与Fedora项目相关的众多项目，疑问及事宜的联系人列表。"

#: data/content/contact.html:13
msgid "End User Support"
msgstr "最终用户支持"

#: data/content/contact.html:14
msgid "For end-user help or to work with the development team, <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">communicate with the Fedora community</a>. For other requests, email the appropriate team lead or contact listed here."
msgstr "有关最终用户帮助或与开发团队合作，请参考<a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">联系Fedora社区</a>。其它请求请发邮件至相关团队负责人或此列表中的联系人。"

#: data/content/contact.html:16
msgid "Legal Issues"
msgstr "法律问题"

#: data/content/contact.html:17
msgid "If you have any legal questions that can be discussed in public, post to the <a href=\"http://lists.fedoraproject.org/mailman/listinfo/legal\">legal</a> list, or if you have any private legal questions send a mail to legal AT fedoraproject.org."
msgstr "如果您有任何可公开的法律问题，请发到<a href=\"http://lists.fedoraproject.org/mailman/listinfo/legal\">法律</a>，如果是私人的法律问题请发邮件至legal AT fedoraproject.org。"

#: data/content/contact.html:19
msgid "Press"
msgstr "出版"

#: data/content/contact.html:20
msgid "For Press related questions, please contact <a href=\"mailto:press@fedoraproject.org\">press@fedoraproject.org</a>.  This email address is not for general user support questions."
msgstr "有关出版相关问题，请联系<a href=\"mailto:press@fedoraproject.org\">press@fedoraproject.org</a>。本邮件地址并不用于一般用户支持。"

#: data/content/contact.html:22
msgid "Website Issues"
msgstr "网站事宜"

#: data/content/contact.html:23
msgid "If you have any queries or issues related to Fedora Project websites (fedoraproject.org, fedorahosted.org, and fedorapeople.org), please contact <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a>."
msgstr "如果您有任何关于Fedora项目站点(fedoraproject.org, fedorahosted.org, and fedorapeople.org)的疑问或事宜，请联系<a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a>。"

#: data/content/contact.html:24
msgid "<strong>NOTE: <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a> is NOT to be used for support requests. If you need End User support please visit the <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">Communicate page on the Wiki</a>. All emails to <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a> are publicly archived.</strong>"
msgstr "<strong>注意： <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a>不做请求支持。 如果您需要最终用户支持请访问<a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">Wiki联系页面</a>。所有发至<a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a>的邮件都会公开存档。</strong>"

#: data/content/contact.html:26
msgid "Apache Test Page"
msgstr "Apache测试页面"

#: data/content/contact.html:27
msgid "Fedora Test page"
msgstr "Fedora测试页"

#: data/content/contact.html:28
msgid "If you visit a website and see a Fedora Test page similar to the one pictured above, don’t be alarmed. It simply means that the website you are visiting is running an Apache web server that has either has not been configured, is currently experiencing problems or is undergoing routine maintenance. Read more about the <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Server_Test_Page\">Fedora Test page via our Wiki</a>."
msgstr "如果您所浏览的网页出现与上面图示相似的Fedora测试页面，请不要惊慌。这只是表明您所访问网站的服务器使用了未被配置的Apache，或者当前出现问题或者正在维护。通过<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Server_Test_Page\">Wiki中的Fedora测试页面</a>了解更多情况。"

#: data/content/contact.html:29
msgid "<strong>NOTE: If the domain is not one of fedoraproject.org, fedorahosted.org, or fedorapeople.org, then it is NOT owned by the Fedora Project and as such we are NOT to be contacted with questions about that domain. Please contact the owner of the website and ask them to fix the problem. In general, mail sent to the name “webmaster” and directed to the website’s domain should reach the appropriate person. So for example, if you experienced problems while visiting www.example.com, you should send e-mail to “webmaster@example.com”.</strong>"
msgstr "<strong>注意：如果域名不是fedoraproject.org，fedorahosted.org或fedorapeople.org之一，那么它不为Fedora项目所有因此我们与之也没有关系。请联系该网站的所有者并让他们解决问题。 一般情况下发到域名内“webmaster”名下的邮件会到达合适的人手中。例如，如果访问www.example.com遇到了问题，您应发邮件至“webmaster@example.com”。</strong>"

#: data/content/contact.html:31
msgid "Mirror Problems"
msgstr "镜像问题"

#: data/content/contact.html:32
msgid "If you encounter any problems or have questions regarding Fedora project mirrors, please contact <a href=\"mailto:mirror-admin@fedoraproject.org\">mirror-admin@fedoraproject.org</a>."
msgstr "如果您遇到关于Fedora项目镜像的任何问题或有疑问，请联系 <a href=\"mailto:mirror-admin@fedoraproject.org\">mirror-admin@fedoraproject.org</a>。"

#: data/content/contact.html:34
msgid "Other Contacts"
msgstr "其它联系人"

#: data/content/contact.html:35
msgid "For a list of other contacts please see the <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Contact\">Contact page on the Wiki</a>."
msgstr "其他联系人列表请见<a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Contact\">Wiki联系人页面</a>。"

#: data/content/counter.html:7
#: data/content/get-fedora-all.html:7
#: data/content/get-fedora-kde.html:7
#: data/content/get-fedora-options.html:7
#: data/content/get-fedora.html:7
#: data/content/get-help.html:7
#: data/content/index.html:7
#: data/content/join-fedora.html:7
#: data/content/keys.html:7
#: data/content/rss.html:7
#: data/content/sponsors.html:7
#: data/content/verify.html:7
#: data/content/e/404.html:7
msgid "Fedora Project"
msgstr "Fedora项目"

#: data/content/counter.html:12
msgid "Fedora Release Counter"
msgstr "Fedora发行计时器"

#: data/content/counter.html:14
msgid "To add a Fedora Release counter to your own site, simply place the following code wherever you want it to appear:"
msgstr "要把Fedora发行计时器加到您的网页，直接把以下代码放到您想要显示的地方即可："

#: data/content/counter.html:18
msgid "The lang parameter can be changed to display the counter in a different language.  Currently, the values de, en, hu, is, it, pt_BR, ru, and tr are supported.  When no language is specified, English will be used."
msgstr "语言参数可用来修改计时器显示语言。目前支持de，en，hu，is，it，PT_BR，ru和tr。不指定语言时，将使用英语。"

#: data/content/get-fedora-all.html:13
#: data/content/get-fedora-kde.html:11
msgid "&#8592; Back to the main \"Get Fedora\" page"
msgstr "&#8592; 返回到\"获得Fedora\" 主页面"

#: data/content/get-fedora-all.html:15
#: data/content/get-fedora-kde.html:13
msgid "Fedora, For You."
msgstr "Fedora，为了你。"

#: data/content/get-fedora-all.html:16
#: data/content/get-prerelease.html:14
#, python-format
msgid "After downloading an ISO, <a href=\"https://fedoraproject.org%s/%s/verify\">verify</a> it."
msgstr "下载ISO后，进行<a href=\"https://fedoraproject.org%s/%s/verify\">校验</a>。"

#: data/content/get-fedora-all.html:18
#: data/content/get-prerelease.html:15
msgid "Install Media"
msgstr "安装介质"

#: data/content/get-fedora-all.html:21
#: data/content/get-fedora-all.html:85
#: data/content/get-fedora-all.html:110
#: data/content/get-prerelease.html:18
#: data/content/get-prerelease.html:55
#: data/content/get-prerelease.html:73
msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

#: data/content/get-fedora-all.html:23
#: data/content/get-fedora-all.html:25
#: data/content/get-fedora-all.html:33
#: data/content/get-fedora-all.html:36
#: data/content/get-fedora-all.html:39
#: data/content/get-fedora-all.html:46
#: data/content/get-fedora-all.html:55
#: data/content/get-fedora-all.html:71
#: data/content/get-prerelease.html:20
#: data/content/get-prerelease.html:22
#: data/content/get-prerelease.html:29
#: data/content/get-prerelease.html:31
#: data/content/get-prerelease.html:38
msgid "i386"
msgstr "i386"

#: data/content/get-fedora-all.html:23
#: data/content/get-fedora-all.html:24
#: data/content/get-fedora-all.html:33
#: data/content/get-fedora-all.html:34
#: data/content/get-fedora-all.html:46
#: data/content/get-fedora-all.html:47
#: data/content/get-fedora-kde.html:57
#: data/content/get-prerelease.html:20
#: data/content/get-prerelease.html:21
#: data/content/get-prerelease.html:29
#: data/content/get-prerelease.html:30
msgid "Install DVD"
msgstr "安装DVD"

#: data/content/get-fedora-all.html:24
#: data/content/get-fedora-all.html:26
#: data/content/get-fedora-all.html:34
#: data/content/get-fedora-all.html:37
#: data/content/get-fedora-all.html:40
#: data/content/get-fedora-all.html:47
#: data/content/get-fedora-all.html:64
#: data/content/get-fedora-all.html:72
#: data/content/get-fedora-all.html:88
#: data/content/get-fedora-all.html:95
#: data/content/get-fedora-all.html:102
#: data/content/get-fedora-all.html:113
#: data/content/get-fedora-all.html:120
#: data/content/get-fedora-all.html:127
#: data/content/get-prerelease.html:21
#: data/content/get-prerelease.html:23
#: data/content/get-prerelease.html:30
#: data/content/get-prerelease.html:32
#: data/content/get-prerelease.html:39
#: data/content/get-prerelease.html:58
#: data/content/get-prerelease.html:65
#: data/content/get-prerelease.html:76
#: data/content/get-prerelease.html:83
msgid "x86_64"
msgstr "x86_64"

#: data/content/get-fedora-all.html:25
#: data/content/get-fedora-all.html:26
#: data/content/get-fedora-all.html:36
#: data/content/get-fedora-all.html:37
#: data/content/get-fedora-all.html:55
#: data/content/get-fedora-all.html:64
#: data/content/get-prerelease.html:22
#: data/content/get-prerelease.html:23
#: data/content/get-prerelease.html:31
#: data/content/get-prerelease.html:32
msgid "Install CDs"
msgstr "安装CD"

#: data/content/get-fedora-all.html:31
#: data/content/get-fedora-all.html:92
#: data/content/get-fedora-all.html:117
#: data/content/get-prerelease.html:27
#: data/content/get-prerelease.html:62
#: data/content/get-prerelease.html:80
msgid "Direct Download"
msgstr "直接下载"

#: data/content/get-fedora-all.html:39
#: data/content/get-fedora-all.html:40
msgid "Network Install CD"
msgstr "网络安装CD"

#: data/content/get-fedora-all.html:44
#: data/content/get-fedora-all.html:99
#: data/content/get-fedora-all.html:124
msgid "Metalinks"
msgstr "Metalinks"

#: data/content/get-fedora-all.html:69
#: data/content/get-prerelease.html:36
msgid "Jigdo"
msgstr "Jigdo"

#: data/content/get-fedora-all.html:75
msgid "gPXE"
msgstr "gPXE"

#: data/content/get-fedora-all.html:77
msgid "BFO"
msgstr "BFO"

#: data/content/get-fedora-all.html:82
#: data/content/get-prerelease.html:51
msgid "Fedora Desktop Live Media"
msgstr "Fedora桌面Live介质"

#: data/content/get-fedora-all.html:87
#: data/content/get-fedora-all.html:94
#: data/content/get-fedora-all.html:101
#: data/content/get-fedora-all.html:112
#: data/content/get-fedora-all.html:119
#: data/content/get-fedora-all.html:126
#: data/content/get-prerelease.html:57
#: data/content/get-prerelease.html:64
#: data/content/get-prerelease.html:75
#: data/content/get-prerelease.html:82
msgid "i686"
msgstr "i686"

#: data/content/get-fedora-all.html:87
#: data/content/get-fedora-all.html:88
#: data/content/get-fedora-all.html:94
#: data/content/get-fedora-all.html:95
#: data/content/get-fedora-all.html:101
#: data/content/get-fedora-all.html:102
#: data/content/get-fedora-all.html:112
#: data/content/get-fedora-all.html:113
#: data/content/get-fedora-all.html:119
#: data/content/get-fedora-all.html:120
#: data/content/get-fedora-all.html:126
#: data/content/get-fedora-all.html:127
#: data/content/get-fedora-kde.html:37
#: data/content/get-fedora.html:39
#: data/content/get-prerelease.html:75
#: data/content/get-prerelease.html:76
#: data/content/get-prerelease.html:82
#: data/content/get-prerelease.html:83
msgid "Live CD"
msgstr "Live CD"

#: data/content/get-fedora-all.html:107
#: data/content/get-prerelease.html:70
msgid "Fedora KDE Live Media"
msgstr "Fedora KDE Live介质"

#: data/content/get-fedora-all.html:132
#: data/content/get-fedora-kde.html:67
#: data/content/get-prerelease.html:88
msgid "Let me look around..."
msgstr "让我看看..."

#: data/content/get-fedora-all.html:134
#: data/content/get-fedora-kde.html:69
#: data/content/get-prerelease.html:90
msgid "See all torrents"
msgstr "查看所有种子"

#: data/content/get-fedora-all.html:135
#: data/content/get-fedora-kde.html:70
#: data/content/get-prerelease.html:91
msgid "See all mirrors"
msgstr "查看所有镜像"

#: data/content/get-fedora-all.html:136
#: data/content/get-fedora-kde.html:71
#: data/content/get-prerelease.html:92
msgid "See all custom spins"
msgstr "查看所有自定义版本"

#: data/content/get-fedora-all.html:139
#: data/content/get-fedora-kde.html:73
msgid "Slow Internet? No Internet?"
msgstr "网速慢？没有互联网？"

#: data/content/get-fedora-all.html:140
#: data/content/get-fedora-kde.html:74
msgid "Get a copy of Fedora Media sent via postal mail."
msgstr "通过邮递获得一份Fedora介质。"

#: data/content/get-fedora-all.html:142
#: data/content/get-fedora-kde.html:76
msgid "Purchase installation media for Fedora from <a name=\"media\" href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/OnlineVendors\">online vendors</a> or a <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/LocalVendors\">local vendor</a> in your area."
msgstr "从<a name=\"media\" href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/OnlineVendors\">网上经销商</a>或您当地的<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/LocalVendors\">本地经销商</a>购买Fedora安装介质。"

#: data/content/get-fedora-all.html:143
#: data/content/get-fedora-kde.html:77
msgid "Can't afford the price of installation media? Request Fedora installation media from the <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/FreeMedia\">Fedora Free Media Program</a>."
msgstr "买不起安装介质吗？可以到<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/FreeMedia\">Fedora免费介质计划</a>申请Fedora安装介质。"

#: data/content/get-fedora-all.html:145
#: data/content/get-fedora-kde.html:80
msgid "When you place an order with a <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/SponsoredMedia\">participating vendor</a>, you may also sponsor the cost of media for users who cannot afford it, such as people in developing nations. Consider participating in the <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/SponsoredMedia\">Fedora Sponsored Media Program</a>."
msgstr "当您在<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/SponsoredMedia\">加入的经销商</a>下订单时，您还可以资助那些负担不起介质费用的用户，比如发展中国家的人民。请在<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/SponsoredMedia\">Fedora 资助介质项目</a>申请加入。"

#: data/content/get-fedora-kde.html:15
msgid "Show me all download options in one page!"
msgstr "在一页内显示所有下载选项！"

#: data/content/get-fedora-kde.html:17
#: data/content/get-fedora-options.html:20
#: data/content/get-fedora.html:31
msgid "There's More Fedora!"
msgstr "还有更多版本的Fedora！"

#: data/content/get-fedora-kde.html:23
msgid "The <a href=\"http://www.kde.org/\">K Desktop Environment</a> (KDE) is an alternative desktop environment for Fedora. It provides a different look and feel to the windows, menus, and general desktop behavior of Fedora. If you prefer the K Desktop Environment, you may download the KDE version of Fedora below."
msgstr "<a href=\"http://www.kde.org/\">K桌面环境</a> (KDE)是Fedora的另一个桌面环境。它为Fedora提供了不同的窗口、菜单外观，感受和桌面操作。如果您喜欢KDE，您应该下载下面的KDE版Fedora。"

#: data/content/get-fedora-kde.html:26
msgid "Get Fedora 13 KDE Desktop Edition Now <em class=\"byline\">Installable Live CD</em>"
msgstr "马上获得Fedora 13 KDE桌面版 <em class=\"byline\">可安装的Live CD</em>"

#: data/content/get-fedora-kde.html:28
#: data/content/get-fedora-kde.html:48
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: data/content/get-fedora-kde.html:30
#: data/content/get-fedora-options.html:27
#: data/content/get-fedora.html:25
msgid "http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Guide/index.html"
msgstr "http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Guide/index.html"

#: data/content/get-fedora-kde.html:30
msgid "Fedora 13 Installation Guide"
msgstr "Fedora 13安装向导"

#: data/content/get-fedora-kde.html:31
#: data/content/get-fedora-kde.html:51
#: data/content/get-fedora-options.html:28
#: data/content/get-fedora.html:26
#: data/content/index.html:15
msgid "http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Release_Notes/index.html"
msgstr "http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Release_Notes/index.html"

#: data/content/get-fedora-kde.html:31
#: data/content/get-fedora-kde.html:51
msgid "Fedora 13 Release Notes"
msgstr "Fedora 13发行注记"

#: data/content/get-fedora-kde.html:32
#: data/content/get-fedora-kde.html:52
msgid "Help &amp; Support"
msgstr "帮助&amp；支持"

#: data/content/get-fedora-kde.html:33
#: data/content/get-fedora-kde.html:53
msgid "Verify your download"
msgstr "验证您下载的文件"

#: data/content/get-fedora-kde.html:38
msgid "This is the latest version of the Fedora Linux operating system featuring the KDE desktop.  It's everything you need to try out Fedora&#8212;and if you like it, install it right from the desktop!"
msgstr "这是运行KDE桌面的最新版Fedora Linux操作系统。来试试Fedora&#8212；如果您喜欢，可直接从桌面上安装！"

#: data/content/get-fedora-kde.html:41
#, python-format
msgid "%sMB, ISO format, 1 CD-ROM disc image for Intel-compatible PCs"
msgstr "针对Intel兼容PC的，%sMB，ISO格式，1 CD-ROM镜像"

#: data/content/get-fedora-kde.html:41
#: data/content/get-fedora-kde.html:61
msgid "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en-US/html/ch-new-users.html#sn-making-media\">How do I use this file?</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en-US/html/ch-new-users.html#sn-making-media\">如何使用此文件？</a>"

#: data/content/get-fedora-kde.html:43
#: data/content/get-fedora-kde.html:63
#: data/content/get-fedora-options.html:75
#: data/content/get-fedora-options.html:80
#: data/content/get-fedora-options.html:105
#: data/content/get-fedora-options.html:110
#: data/content/get-fedora-options.html:135
#: data/content/get-fedora-options.html:140
#: data/content/get-fedora-options.html:165
#: data/content/get-fedora-options.html:170
#: data/content/get-fedora-options.html:188
#: data/content/get-fedora-options.html:194
#: data/content/get-fedora-options.html:204
#: data/content/get-fedora-options.html:210
#: data/content/get-fedora-options.html:241
#: data/content/get-fedora-options.html:251
#: data/content/get-fedora.html:42
#: data/content/index.html:26
msgid "Download Now!"
msgstr "马上下载！"

#: data/content/get-fedora-kde.html:46
msgid "Upgrade to Fedora 13 from an older version"
msgstr "从旧版本升级至Fedora 13"

#: data/content/get-fedora-kde.html:50
msgid "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en-US/html/ch-upgrade-x86.html\">Fedora 13 Upgrade Guide</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en-US/html/ch-upgrade-x86.html\">Fedora 13升级向导</a>"

#: data/content/get-fedora-kde.html:58
msgid "Already have Fedora and want to upgrade to Fedora 13? Check out the <a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en-US/html/ch-upgrade-x86.html\">Upgrading Fedora</a> instructions, and download the DVD ISO you'll need to start the upgrade process below."
msgstr "已有Fedora并打算升级至Fedora 13吗？请参考<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en_US/html/ch-upgrade-x86.html\">升级Fedora</a>说明，下载DVD ISO镜像。然后按下面步骤升级。"

#: data/content/get-fedora-kde.html:61
#, python-format
msgid "%sGB, ISO format, 1 DVD disc image for Intel-compatible PCs"
msgstr "针对Intel兼容PC，%sGB，ISO格式，1 DVD镜像"

#: data/content/get-fedora-kde.html:66
msgid "Other Download Options"
msgstr "其它下载选项"

#: data/content/get-fedora-options.html:10
#: data/content/get-fedora.html:10
msgid "Download Fedora"
msgstr "下载 Fedora"

#: data/content/get-fedora-options.html:10
msgid "More Options"
msgstr "更多选择"

#: data/content/get-fedora-options.html:15
msgid "Help, I just want Fedora!"
msgstr "求助，我只是想要 Fedora！"

#: data/content/get-fedora-options.html:16
msgid "There are a lot of options on this page. Would you rather download the standard Fedora image?"
msgstr "本页有很多选择。您只是想下载标准的 Fedora 镜像吗？"

#: data/content/get-fedora-options.html:17
msgid "Get it here"
msgstr "从这里获取"

#: data/content/get-fedora-options.html:24
#: data/content/get-fedora.html:22
msgid "Handy Resources"
msgstr "便捷资源"

#: data/content/get-fedora-options.html:26
#: data/content/get-fedora.html:24
msgid "http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Quick_Start_Guide/index.html"
msgstr "http://docs.fedoraproject.org/en-US/Fedora/13/html/Installation_Quick_Start_Guide/index.html"

#: data/content/get-fedora-options.html:26
#: data/content/get-fedora.html:24
msgid "Installation Quickstart Guide"
msgstr "安装快速向导"

#: data/content/get-fedora-options.html:27
#: data/content/get-fedora.html:25
msgid "Installation Guide"
msgstr "安装向导"

#: data/content/get-fedora-options.html:28
#: data/content/get-fedora.html:26
msgid "Release Notes"
msgstr "发行注记"

#: data/content/get-fedora-options.html:29
#: data/content/get-fedora.html:27
msgid "Upgrading Fedora"
msgstr "升级 Fedora"

#: data/content/get-fedora-options.html:30
#: data/content/get-fedora.html:28
msgid "Help & Support"
msgstr "帮助和支持"

#: data/content/get-fedora-options.html:31
#: data/content/get-fedora.html:29
msgid "Verify Download"
msgstr "验证下载的文件"

#: data/content/get-fedora-options.html:35
msgid "Looking for older release?"
msgstr "在找旧版本吗？"

#: data/content/get-fedora-options.html:36
msgid "Older Fedora releases are available in our release archive at:"
msgstr "旧版本的 Fedora 位于发行版归档中："

#: data/content/get-fedora-options.html:45
#: data/content/get-fedora.html:51
msgid "Desktops"
msgstr "桌面环境"

#: data/content/get-fedora-options.html:46
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: data/content/get-fedora-options.html:47
#: data/content/get-fedora.html:49
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: data/content/get-fedora-options.html:48
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: data/content/get-fedora-options.html:55
msgid "Fedora Desktops"
msgstr "Fedora 桌面"

#: data/content/get-fedora-options.html:56
msgid "There are multiple desktops available for use with Fedora. Each has a slightly different look and feel and offers varying levels of customization. Desktops affect how windows, icons, menus, and various basic desktop interfaces look and feel. You may want to try a few different ones and figure out which ones is best for you!"
msgstr "有多种桌面环境可供 Fedora 使用。每一个都有着不同的样式和感觉并且提供了各种各样的自定义功能。桌面环境不同会带来不同样式的窗口、图标、菜单以及多种桌面界面外观和体验。您可以尝试一下不同的桌面环境，以找到最适合您的一种！"

#: data/content/get-fedora-options.html:58
#: data/content/get-fedora-options.html:186
#: data/content/get-fedora-options.html:202
msgid "Fedora 13 Desktop Edition"
msgstr "Fedora 13 桌面版"

#: data/content/get-fedora-options.html:58
msgid "Fedora Default"
msgstr "Fedora 默认"

#: data/content/get-fedora-options.html:62
#: data/content/get-fedora-options.html:92
#: data/content/get-fedora-options.html:122
#: data/content/get-fedora-options.html:152
#: data/content/get-fedora-options.html:187
#: data/content/get-fedora-options.html:193
#: data/content/get-fedora-options.html:224
#: data/content/get-fedora-options.html:233
#: data/content/get-fedora-options.html:258
msgid "32-bit PC Edition"
msgstr "32位 PC 版本"

#: data/content/get-fedora-options.html:64
msgid "The GNOME-based default Fedora Desktop."
msgstr "基于 GNOME 的默认 Fedora 桌面环境。"

#: data/content/get-fedora-options.html:66
msgid "Fedora Desktop spin homepage"
msgstr "Fedora 桌面定制版首页"

#: data/content/get-fedora-options.html:67
msgid "GNOME.org website"
msgstr "GNOME.org 网站"

#: data/content/get-fedora-options.html:74
#: data/content/get-fedora-options.html:104
#: data/content/get-fedora-options.html:134
#: data/content/get-fedora-options.html:164
#: data/content/get-fedora-options.html:238
msgid "32-bit"
msgstr "32位"

#: data/content/get-fedora-options.html:76
#: data/content/get-fedora-options.html:81
#: data/content/get-fedora-options.html:106
#: data/content/get-fedora-options.html:111
#: data/content/get-fedora-options.html:136
#: data/content/get-fedora-options.html:141
#: data/content/get-fedora-options.html:166
#: data/content/get-fedora-options.html:171
#, python-format
msgid "%s CD ISO"
msgstr "%s CD ISO"

#: data/content/get-fedora-options.html:79
#: data/content/get-fedora-options.html:109
#: data/content/get-fedora-options.html:139
#: data/content/get-fedora-options.html:169
#: data/content/get-fedora-options.html:248
msgid "64-bit"
msgstr "64位"

#: data/content/get-fedora-options.html:88
msgid "Fedora 13 KDE Spin"
msgstr "Fedora 13 KDE 定制版"

#: data/content/get-fedora-options.html:94
msgid "KDE-based Fedora desktop."
msgstr "基于 KDE 的 Fedora 桌面环境。"

#: data/content/get-fedora-options.html:96
msgid "Fedora KDE Spin homepage"
msgstr "Fedora KDE 定制版首页"

#: data/content/get-fedora-options.html:97
msgid "KDE.org website"
msgstr "KDE.org 网站"

#: data/content/get-fedora-options.html:118
msgid "Fedora 13 LXDE Spin"
msgstr "Fedora 13 LXDE 定制版"

#: data/content/get-fedora-options.html:124
msgid "LXDE-based Fedora desktop."
msgstr "基于 LXDE 的 Fedora 桌面环境。"

#: data/content/get-fedora-options.html:126
msgid "Fedora LXDE Spin homepage"
msgstr "Fedora LXDE 定制版首页"

#: data/content/get-fedora-options.html:127
msgid "LXDE.org website"
msgstr "LXDE.org 网站"

#: data/content/get-fedora-options.html:148
msgid "Fedora 13 XFCE Spin"
msgstr "Fedora 13 XFCE 定制版"

#: data/content/get-fedora-options.html:154
msgid "XFCE-based Fedora desktop."
msgstr "基于 XFCE 的 Fedora 桌面环境。"

#: data/content/get-fedora-options.html:156
msgid "Fedora XFCE Spin homepage"
msgstr "Fedora XFCE 定制版首页"

#: data/content/get-fedora-options.html:157
msgid "XFCE.org website"
msgstr "XFCE.org 网站"

#: data/content/get-fedora-options.html:180
msgid "Fedora Downloads by Architecture"
msgstr "按架构分类的 Fedora 下载项目"

#: data/content/get-fedora-options.html:181
msgid "Not sure which of these architectures are right for you? Need help figuring out what a particular computer's architecture is? We've <a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en-US/html/ch-new-users.html#sn-which-arch\">got a helpful guide</a>."
msgstr "不太确定哪个架构适合您吗？需要了解计算机的架构类型吗？我们为您准备了一份<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en-US/html/ch-new-users.html#sn-which-arch\">有用的指南</a>。"

#: data/content/get-fedora-options.html:183
#: data/content/get-fedora-options.html:199
msgid "PC-Compatible"
msgstr "PC 兼容"

#: data/content/get-fedora-options.html:183
msgid " 32-bit"
msgstr " 32位"

#: data/content/get-fedora-options.html:183
#: data/content/get-fedora-options.html:241
msgid "Most Compatible"
msgstr "最兼容"

#: data/content/get-fedora-options.html:184
msgid "Because they run on both 32-bit and 64-bit Intel and AMD-compatible PCs, the 32-bit PC-compatible versions of Fedora are the most versatile."
msgstr "它们可以运行在32及64位的 Intel 和 AMD 兼容 PC上，而 Fedora 的32位 PC 版本则更加出色。"

#: data/content/get-fedora-options.html:187
#: data/content/get-fedora-options.html:203
msgid "Bootable Live Media version of Fedora's default desktop."
msgstr "Fedora 默认桌面的可引导 Live 版本"

#: data/content/get-fedora-options.html:189
#: data/content/get-fedora-options.html:205
#, python-format
msgid "%s, CD ISO disc image for %s-bit PC"
msgstr "%s，%s位 PC CD 光盘 ISO 镜像 "

#: data/content/get-fedora-options.html:192
#: data/content/get-fedora-options.html:208
#: data/content/get-fedora-options.html:232
msgid "Fedora 13 DVD"
msgstr "Fedora 13 DVD"

#: data/content/get-fedora-options.html:193
#: data/content/get-fedora-options.html:209
msgid "Close to 4 GB of Fedora goodness in an installable DVD ISO image."
msgstr "可安装的 Fedora DVD ISO 镜像大小接近 4GB。"

#: data/content/get-fedora-options.html:195
#: data/content/get-fedora-options.html:211
#, python-format
msgid "%s, DVD ISO disc image for %s-bit PC"
msgstr "%s，%s位 PC DVD 光盘 ISO 镜像"

#: data/content/get-fedora-options.html:199
msgid " 64-bit"
msgstr " 64位"

#: data/content/get-fedora-options.html:200
msgid "Harness the full power of your 64-bit Intel or AMD-compatible PC. Go 64-bit."
msgstr "体验强劲高速的64位 Intel 或 AMD 兼容计算机。转到64位。"

#: data/content/get-fedora-options.html:203
#: data/content/get-fedora-options.html:209
msgid "64-bit PC Edition"
msgstr "64位 PC 版本"

#: data/content/get-fedora-options.html:215
msgid "SPARC"
msgstr "SPARC"

#: data/content/get-fedora-options.html:216
#, python-format
msgid "Limited support for SPARC systems is available through <a href=\"%s\">the Fedora SPARC team</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">Fedora SPARC 项目组</a> 对 SPARC 系统提供了有限支持。"

#: data/content/get-fedora-options.html:221
msgid "Fedora Downloads by Formats"
msgstr "Fedora 下载选项 按格式分类"

#: data/content/get-fedora-options.html:223
msgid "Fedora 13 Live Media / Spins"
msgstr "Fedora 13 Live 介质/定制版"

#: data/content/get-fedora-options.html:225
msgid "Fedora Live Media images may be used via bootable CD, DVD, or USB drives, and also may be used to install Fedora to hard disk. They are a great way to give Fedora a try, low-risk."
msgstr "Fedora Live 文件应当用在可引导的CD、DVD或USB驱动器上，同时也可以将 Fedora 安装到硬盘。它们是以低风险体验 Fedora 的极好方式。"

#: data/content/get-fedora-options.html:226
msgid "Get Fedora now"
msgstr "立即获得 Fedora"

#: data/content/get-fedora-options.html:227
msgid "A directory of alternate Fedora images called Spins may be found at:"
msgstr "其它的定制版 Fedora 镜像位于"

#: data/content/get-fedora-options.html:229
msgid "Go to Spins Directory"
msgstr "前往定制版目录"

#: data/content/get-fedora-options.html:234
msgid "The DVD edition of Fedora is not Live Media, but it is bootable.  When you boot from this media, you will be running the installation program.  The DVD requires less memory (RAM) on your computer and contains more software.  This media may be useful if the machine on which you install Fedora is not connected to the Internet."
msgstr "DVD 版本的 Fedora 不是 Live 介质，但是是可引导的。当您从此介质引导后，安装程序将开始运行。DVD 版本需要的内存（RAM）相对较少并且包含更多软件。该版本对于在没有连接互联网的计算机上安装 Fedora 是很有用的。"

#: data/content/get-fedora-options.html:237
#: data/content/get-fedora-options.html:247
msgid "Intel & AMD / PC compatible"
msgstr "Intel 和 AMD / 兼容PC"

#: data/content/get-fedora-options.html:242
#, python-format
msgid "%s ISO disk image for 32-bit PC"
msgstr "32位 PC ISO 光盘镜像 %s"

#: data/content/get-fedora-options.html:252
#, python-format
msgid "%s ISO disk image for 64-bit PC"
msgstr "64位 PC ISO 光盘镜像 %s"

#: data/content/get-fedora-options.html:255
msgid "For help determining what architecture your system is, <a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en-US/html/ch-new-users.html#sn-which-arch\">please view our architecture help guide</a>."
msgstr "有关如何确定您的计算机架构的帮助信息，<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f13/en-US/html/ch-new-users.html#sn-which-arch\">请浏览架构帮助指南</a>。"

#: data/content/get-fedora-options.html:257
msgid "Fedora 13 Media by Mail"
msgstr "邮递 Fedora 13 安装介质"

#: data/content/get-fedora-options.html:259
#, python-format
msgid "Slow internet? No internet? You can get a copy of Fedora media sent via postal mail through local and online vendors, as well as via the <a href=\"%s\">Fedora Free Media</a> program."
msgstr "低速互联网？没有互联网？您可以从当地或在线经销商，或者从 <a href=\"%s\">Fedora 免费</a>光盘项目通过邮寄获得一份 Fedora 安装光盘。"

#: data/content/get-fedora-options.html:260
msgid "Purchase Fedora Media from a Vendor"
msgstr "从经销商处购买 Fedora 光盘"

#: data/content/get-fedora-options.html:263
msgid "Locate a Vendor in Your Area"
msgstr "选择您所在地区的经销商"

#: data/content/get-fedora-options.html:264
msgid "Select vendors worldwide carry copies of Fedora media at a reasonable price. If a vendor exists in your area and you'd rather not wait for shipping, this may be a good option for you."
msgstr "以合理的价格在全球范围内选择一个 Fedora 光盘经销商。如果您等不及当地经销商的货运，这也许也是个选择。"

#: data/content/get-fedora-options.html:265
msgid "View Local Vendor Directory"
msgstr "浏览本地经销商目录"

#: data/content/get-fedora-options.html:268
msgid "Online Vendors"
msgstr "网上经销商"

#: data/content/get-fedora-options.html:269
msgid "Numerous vendors worldwide offer Fedora media for online purchase. Select the vendor closest to you to keep your shipping costs lower."
msgstr "众多经销商均提供了 Fedora 光盘的在线购买业务。选择一个离您较近的经销商以便降低运费。"

#: data/content/get-fedora-options.html:270
msgid "View Online Vendor Directory"
msgstr "浏览在线经销商目录"

#: data/content/get-fedora-options.html:273
msgid "Fedora Free Media Program"
msgstr "Fedora 免费光盘项目"

#: data/content/get-fedora-options.html:274
msgid "Can't afford the price of installation media? Request Fedora installation media from the Fedora Free Media Program."
msgstr "买不起安装光盘吗？可以从 Fedora 免费光盘项目申请 Fedora 安装光盘。"

#: data/content/get-fedora-options.html:275
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: data/content/get-fedora-options.html:280
msgid "Fedoras that do what you need."
msgstr "Fedora 满足您的需求。"

#: data/content/get-fedora-options.html:285
msgid "Security analysis tools."
msgstr "安全分析工具。"

#: data/content/get-fedora-options.html:285
#: data/content/get-fedora-options.html:289
#: data/content/get-fedora-options.html:293
#: data/content/get-fedora-options.html:297
#: data/content/get-fedora-options.html:301
msgid "More details at spins.fedoraproject.org >"
msgstr "位于 spins.fedoraproject.org 的更多详情 >"

#: data/content/get-fedora-options.html:289
msgid "Discover. Reflect. Share. Learn."
msgstr "发现、反映、分享、学习。"

#: data/content/get-fedora-options.html:293
msgid "Open Creativity."
msgstr "开放创新。"

#: data/content/get-fedora-options.html:297
msgid "A perfect show-case of the best games available in Fedora."
msgstr "Fedora 中最棒游戏的完美组合。"

#: data/content/get-fedora-options.html:301
msgid "Fedora's high-end hardware design and simulation platform."
msgstr "Fedora 的高端硬件设计和模拟平台。"

#: data/content/get-fedora-options.html:305
msgid "Get these and more at <a href=\"https://spins.fedoraproject.org\">spins.fedoraproject.org</a>."
msgstr "从 <a href=\"https://spins.fedoraproject.org\">spins.fedoraproject.org</a> 可获得这些及更多。"

#: data/content/get-fedora-options.html:312
msgid "Export Regulations"
msgstr "出口原则"

#: data/content/get-fedora.html:14
msgid "What will I need?"
msgstr "我需要准备什么？"

#: data/content/get-fedora.html:16
msgid "A blank CD or DVD"
msgstr "空白 CD 或 DVD"

#: data/content/get-fedora.html:17
#, python-format
msgid "A %s or faster processor"
msgstr "%s 或更快的处理器"

#: data/content/get-fedora.html:18
#, python-format
msgid "At least %s memory (RAM), %s recommended for best performance"
msgstr "至少 %s 内存（RAM），%s 是达到最佳性能的推荐值"

#: data/content/get-fedora.html:19
#, python-format
msgid "At least %s hard drive space (only required for installation)"
msgstr "至少 %s 的硬盘空间（仅在安装时需要）"

#: data/content/get-fedora.html:21
msgid "Follow the steps below in order to use the ISO file."
msgstr "按以下步骤使用 ISO 文件。"

#: data/content/get-fedora.html:37
msgid "Fedora 13 Desktop Edition <em class=\"download-tagline\">Installable Live CD</em>"
msgstr "Fedora 13 桌面版<em class=\"download-tagline\">可安装 Live CD</em>"

#: data/content/get-fedora.html:40
msgid "This is the latest version of the Fedora Linux operating system's Desktop Edition. It's everything you need to try out Fedora—you don't have to erase anything on your current system to try it out, and it won't put your files at risk. Take Fedora for a test drive, and if you like it, you can install Fedora directly to your hard drive straight from the Live Media desktop if you like."
msgstr "这是最新版的 Fedora Linux 桌面版操作系统。这是您体验 Fedora 所需要的全部--您无需删除当前系统的任何内容，它也不会损坏您的文件。体验一下 Fedora ，如果您喜欢，您可以从 Live 光盘的桌面直接把 Fedora 安装到您的硬盘。"

#: data/content/get-fedora.html:43
#, python-format
msgid "%s, ISO format, CD-ROM disc image for Intel-compatible PCs (32-bit)"
msgstr "针对 Intel 兼容 PC(32位)，%s，ISO 格式，CD-ROM 光盘镜像"

#: data/content/get-fedora.html:43
msgid "More download options..."
msgstr "更多下载选项……"

#: data/content/get-fedora.html:47
msgid "Other Options"
msgstr "其它选择"

#: data/content/get-fedora.html:49
msgid "DVD ISOs, Physical Media"
msgstr "DVD ISO，物理介质"

#: data/content/get-fedora.html:50
msgid "Architectures"
msgstr "架构"

#: data/content/get-fedora.html:50
msgid "32-bit, 64-bit, and others"
msgstr "32位、64位，及其它版本"

#: data/content/get-fedora.html:51
msgid "KDE, XFCE, GNOME, and others"
msgstr "KDE、XFCE、GNOME 及其它"

#: data/content/get-fedora.html:52
msgid "Spins"
msgstr "定制版"

#: data/content/get-fedora.html:52
msgid "Electronics Lab, Education, and others"
msgstr "电子实验室、教育及其它"

#: data/content/get-fedora.html:54
msgid "View full list of options for getting Fedora ..."
msgstr "浏览获得 Fedora 的所有方式……"

#: data/content/get-fedora.html:57
msgid "Need to upgrade Fedora?"
msgstr "需要升级 Fedora？"

#: data/content/get-fedora.html:58
msgid "Live Media can't be used to upgrade Fedora installations. Instead, you can upgrade Fedora right from your desktop. Do this by using Preupgrade - it  will  install the packages you need and upgrade your version of Fedora."
msgstr "Live 光盘不能用于 Fedora 升级安装。但您可以直接从您的桌面升级 Fedora。用 Preupgrade --它将安装必要的软件包并升级您的 Fedora 系统。"

#: data/content/get-fedora.html:59
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Upgrading\">Learn more about upgrading Fedora...</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Upgrading\">了解更多升级 Fedora 的信息……</a>"

#: data/content/get-help.html:10
msgid "Get Help."
msgstr "获得帮助。"

#: data/content/get-help.html:11
msgid "Being new to Fedora can seem daunting, fortunately there are lots of resources available to help make the transition easy. This page ties together all of the resources a new user might like to make use of, some of which would not be immediately obvious coming from another operating system."
msgstr "刚使用Fedora会觉得有些令人生畏，幸运的是有大量的资源可帮助您轻松迁移。本页汇集了新用户可能用到的所有资源，其中一部分显而易见是来自另一个操作系统。"

#: data/content/get-help.html:13
msgid "For those who already know about the different methods of getting support, but would like to know about Fedora specific locations, here they are:"
msgstr "对于那些已经了解获得帮助的不同方法，但想要了解 Fedora 具体位置的用户，请看这里："

#: data/content/get-help.html:16
msgid "IRC: #fedora on irc.freenode.org"
msgstr "IRC：#fedora on irc.freenode.org"

#: data/content/get-help.html:17
msgid "Mailing List: <a href=\"http://lists.fedoraproject.org/mailman/listinfo/users\">users</a>"
msgstr "邮件列表：<a href=\"http://lists.fedoraproject.org/mailman/listinfo/users\">用户</a>"

#: data/content/get-help.html:18
msgid "Forum: <a href=\"http://fedoraforum.org/\">Fedora Forum</a>"
msgstr "论坛：<a href=\"http://fedoraforum.org/\">Fedora论坛</a>"

#: data/content/get-help.html:19
msgid "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/\">Documentation</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/\">文档</a>"

#: data/content/get-help.html:22
msgid "For a full list of all the different ways to communicate with the Fedora Project, see this <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">page</a>."
msgstr "要查看完整的Fedora项目联系方式，请见此<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">页面</a>。"

#: data/content/get-help.html:24
msgid "Real Time Support (IRC)"
msgstr "实时支持(IRC)"

#: data/content/get-help.html:25
msgid "If a problem requires real time support, with somebody to explain each step and deal with any problems as they arise, Internet Relay Chat (IRC) is the ideal solution. Fedora has a number of IRC channels, and one specifically aimed at end-user support."
msgstr "如果您遇到的问题需要实时支持，且需要有人提供具体步骤的解释并处理随时出现的问题，IRC（因特网中继聊天）是最佳解决方案。Fedora 有很多 IRC 频道，其中之一是面向终端用户支持的。"

#: data/content/get-help.html:26
msgid "To access this support launch Fedoras default instant messaging client, Pidgin, and choose Manage from the Accounts menu. Add a new account, and select IRC as the protocol. Next, enter a Screen Name and save the changes. The final step is to add the #fedora channel by selecting Add Chat from the Buddies menu. Make sure to select an IRC account from the drop down menu, and enter #fedora as the channel, clicking Add to save the changes. Now that this is done, #fedora should appear in the default Pidgin screen, and double clicking this will allow you to access the #fedora channel, where end-users can ask questions and get support in real time."
msgstr "要访问这个支持，请启动 Fedora 默认的即时通信客户端 Pidgin，并在帐户菜单中选择管理。添加新帐户，并选择 IRC 协议。下一步请输入本地别名并保存更改。最后一步是通过在好友菜单中选择添加聊天来添加 #fedora 频道。请确定从下拉菜单中选择 IRC 帐户，并输入 #fedora 作为频道，点击添加保存更改。现在完成这些操作后，在默认 Pidgin 屏幕中应该出现 #fedora，双击它可允许您进入 #fedora 频道，在那里终端用户可提问并获得实时帮助。"

#: data/content/get-help.html:28
msgid "E-mail Support"
msgstr "电子邮件支持"

#: data/content/get-help.html:29
msgid "Some users prefer to take advantage of mailing lists to get help. The advantage of this method is that by subscribing to a mailing list it is possible to discover common problems many users have, and their solutions, before even encountering them! It also makes it easy to see when someone else needs help, and if you know the answer, to help them."
msgstr "有些用户喜欢利用邮件列表获取帮助。这种方式的优点在于可以发现多数用户共有的问题及解决方法，甚至是在遇到这些问题之前！同时也可以很容易地看到需要帮助的人，如果您知道答案，就可以马上帮助他。"

#: data/content/get-help.html:30
msgid "The mailing list for end-user support with Fedora is <a href=\"http://lists.fedoraproject.org/mailman/listinfo/users\">users</a> and can be subscribed to by following that link."
msgstr "Fedora最终用户支持的邮件列表为<a href=\"http://lists.fedoraproject.org/mailman/listinfo/users\">用户</a>，可通过链接订阅。"

#: data/content/get-help.html:32
msgid "Forum Support"
msgstr "论坛支持"

#: data/content/get-help.html:33
msgid "A forum works in a similar manner to a mailing list, but instead of having messages sent to an e-mail address, they are posted to a website that anybody can read. Fedora has officially endorsed the community run <a href=\"http://fedoraforum.org/\">Fedora Forum</a>, and it is an excellent resource for any questions about Fedora."
msgstr "论坛与邮件列表的功用相似，但它不是向电子邮件地址发送信息，而是将信息发送到任何人都可看到的网站中。Fedora 已经正式支持社区运行 <a href=\"http://fedoraforum.org/\">Fedora 论坛</a>，那里有关于 Fedora 所有问题的相关资源。"

#: data/content/get-help.html:35
msgid "Written Documentation"
msgstr "书面文档"

#: data/content/get-help.html:36
msgid "Fedora also has a team of talented writers who work hard to produce excellent written documentation. There are a number of different documents available, including the Fedora User Guide, aimed at basic day to day operation of Fedora, an Installation Guide, and Security and SELinux guides."
msgstr "Fedora 还有一个多才多艺的写作团队，他们努力完成了出色的书面文档。有很多不同的文档可用，其中包括用于日常 Fedora 操作的《Fedora 用户指南》、安装向导、安全及SELinux向导。"

#: data/content/get-help.html:37
msgid "These guides are available at <a href=\"http://docs.fedoraproject.org\">docs.fedoraproject.org</a>."
msgstr "这些向导可在<a href=\"http://docs.fedoraproject.org\">docs.fedoraproject.org</a>找到。"

#: data/content/get-help.html:39
msgid "Online Classroom"
msgstr "在线教室"

#: data/content/get-help.html:40
msgid "The Fedora IRC Classroom periodically holds classes to help you better use, understand, and manage your Fedora installation. Refer to the <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate/IRC/Classroom\">Classroom</a> page for more information on upcoming classes, and archives of previous class sessions."
msgstr "Fedora IRC 教室会定期举办关于学习 Fedora 安装的课程。有关详细信息以及过去的课程，请查看 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate/IRC/Classroom\">Classroom</a>。"

#: data/content/get-prerelease.html:7
msgid "Get the next Fedora - Fedora Project"
msgstr "获得下一版本的Fedora - Fedora项目"

#: data/content/get-prerelease.html:12
msgid "Get the next Fedora, right now."
msgstr "立刻获得下一版Fedora。"

#: data/content/get-prerelease.html:13
#, python-format
msgid "This is pre-release software. The Fedora Project makes no guarantees as to its suitability or usefulness. All issues should be reported via the <a href=\"https://bugzilla.redhat.com/\">Red Hat Bugzilla</a>.  Read the <a href=\"%(relnotes_url)s\">Release Notes</a> for more information."
msgstr "这是预发布软件。Fedora项目不保证它的稳定性和使用性。所有问题请通过<a href=\"https://bugzilla.redhat.com/\">Red Hat Bugzilla</a>提交。阅读<a href=\"%(relnotes_url)s\">发行注记</a>来了解详细信息。"

#: data/content/get-prerelease.html:57
#: data/content/get-prerelease.html:58
#: data/content/get-prerelease.html:64
#: data/content/get-prerelease.html:65
msgid "Live DVD"
msgstr "Live DVD"

#: data/content/index.html:10
msgid "Fedora 13: Rock It!"
msgstr "Fedora 13：腾飞!"

#: data/content/index.html:15
msgid "What's new in Fedora 13?  Read the release notes. &gt;&gt;"
msgstr "Fedora 13有哪些新特性？请阅读发行注记。&gt;&gt;"

#: data/content/index.html:18
msgid "Fedora is a Linux-based operating system that showcases the latest in free and open source software. Fedora is <strong>always free for anyone to use, modify, and distribute.</strong>  It is built by people across the globe who work together as a community: the Fedora Project. The Fedora Project is open and anyone is welcome to join."
msgstr "Fedora是基于Linux的集最新自由开源软件于一体的操作系统。Fedora<strong>始终允许任何人自由使用，修改和发布。</strong>  它由来自世界各地的人们在Fedora项目社区下共同合作而成。Fedora项目对外开放，欢迎任何人加入。"

#: data/content/index.html:21
msgid "The Fedora Project is out front for you, <strong>leading the advancement of free, open software and content</strong>."
msgstr "Fedora项目就在您眼前，它<strong>引领着自由、开源软件以及内容的前进</strong>。"

#: data/content/index.html:24
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Overview\">Learn more. &gt;&gt;</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Overview\">了解更多。 &gt;&gt;</a>"

#: data/content/join-fedora.html:10
msgid "Join Fedora."
msgstr "加入Fedora。"

#: data/content/join-fedora.html:12
#, python-format
msgid "To get started, <a href=\"%(fasurl)s\">set up an account</a> using the <a href=\"%(fasurl)s\">Fedora Account System</a>."
msgstr "要开始，请先通过<a href=\"%(fasurl)s\">Fedora Account System</a><a href=\"%(fasurl)s\">创建一个用户</a>。"

#: data/content/join-fedora.html:15
msgid "If you want to take an active hand in making Fedora even better, there are many ways to help. What role do you want to fill?"
msgstr "如果您想积极参与使得Fedora变得更好，那么有很多方式。您想做哪个角色？"

#: data/content/join-fedora.html:16
msgid "Click on a role below to learn more about how you can help the Fedora Project."
msgstr "点击以下角色来详细了解您如何帮助Fedora项目。"

#: data/content/join-fedora.html:19
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#ContentWriter\"><img src=\"%s/%s/static/images/ContentDeveloper.png\" alt=\"Content Writer\"><br>Content Writer</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#ContentWriter\"><img src=\"%s/%s/static/images/ContentDeveloper.png\" alt=\"Content Writer\"><br>内容作者</a>"

#: data/content/join-fedora.html:22
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#Designer\"><img src=\"%s/%s/static/images/Designer.png\" alt=\"Designer\"><br>Designer</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#Designer\"><img src=\"%s/%s/static/images/Designer.png\" alt=\"Designer\"><br>设计人员</a>"

#: data/content/join-fedora.html:25
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#PeoplePerson\"><img src=\"%s/%s/static/images/PeoplePerson.png\" alt=\"People Person\"><br>People Person</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#PeoplePerson\"><img src=\"%s/%s/static/images/PeoplePerson.png\" alt=\"People Person\"><br>People Person</a>"

#: data/content/join-fedora.html:28
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#OSDeveloper\"><img src=\"%s/%s/static/images/OSDeveloper.png\" alt=\"OS Developer\"><br>OS Developer</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#OSDeveloper\"><img src=\"%s/%s/static/images/OSDeveloper.png\" alt=\"OS Developer\"><br>OS开发人员</a>"

#: data/content/join-fedora.html:31
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#Translator\"><img src=\"%s/%s/static/images/Translator.png\" alt=\"Translator\"><br>Translator</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#Translator\"><img src=\"%s/%s/static/images/Translator.png\" alt=\"Translator\"><br>翻译人员</a>"

#: data/content/join-fedora.html:34
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#WebDeveloperAdministrator\"><img src=\"%s/%s/static/images/WebDeveloper.png\" alt=\"Web Developer or Administrator\"><br>Web Developer<br>or Administrator</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#WebDeveloperAdministrator\"><img src=\"%s/%s/static/images/WebDeveloper.png\" alt=\"Web Developer or Administrator\"><br>网页开发<br>或管理人员</a>"

#: data/content/keys.html:10
msgid "GPG keys used by Fedora Project"
msgstr "Fedora项目使用的GPG密匙"

#: data/content/keys.html:11
msgid "How does Fedora Project use GPG keys to sign packages"
msgstr "Fedpra项目如何使用GPG密匙为软件包签名"

#: data/content/keys.html:13
msgid "Each stable RPM package that is published by Fedora Project is signed with a GPG signature.  By default, yum and the graphical update tools will verify these signatures and refuse to install any packages that are not signed or have bad signatures.  You should always verify the signature of a package before you install it.  These signatures ensure that the packages you install are what was produced by the Fedora Project and have not been altered (accidentally or maliciously) by any mirror or website that is providing the packages."
msgstr "每个 Fedora 项目发布的稳定 RPM 软件包都配有一个 GPG 签名。默认情况下，yum 和图形更新工具验证这些签名并拒绝安装任何没有签名或者签名损坏的软件包。您总是应该在安装软件包之前验证其签名。这些签名可确保您要安装的软件包出自 Fedora 项目，且没有被提供该软件包的网页或者镜像更换（无意的或者恶意的）。"

#: data/content/keys.html:16
msgid "Packages that can be downloaded from koji build system do not contain signatures, so you should use them with caution.  Similarly, bleeding-edge packages in Rawhide are not necessarily signed."
msgstr "可从 koji 构建系统下载的软件包不包含签名，因此您应该小心使用它们。同样，Rawhide 中的不稳定软件包也不需要签名。"

#: data/content/keys.html:19
msgid "Importing keys"
msgstr "导入密匙"

#: data/content/keys.html:21
msgid "The keys are included in the <strong>fedora-release</strong> package, you can find them in the <strong>/etc/pki/rpm-gpg</strong> directory.  Please note that not all keys in this directory are used by Fedora project -- some are used for signing Red Hat Enterprise Linux packages or are no longer used at all. If you use Red Hat Enterprise Linux packages, see <a href=\"https://www.redhat.com/security/team/key/\">https://www.redhat.com/security/team/key</a>.  The keys used by Fedora are enabled in the yum repository configuration, so you generally don't need to manually import them into the rpm database."
msgstr "该密钥位于 <strong>fedora-release</strong> 软件包中，您可在 <strong>/etc/pki/rpm-gpg</strong> 目录中找到它们。请注意：并不是这个目录中的所有密钥都用于 Fedora 项目 － 有些用来签注红帽企业版 Linux 软件包，有些根本就不会使用。如果您使用红帽企业版 Linux 软件包，请查看 <a href=\"https://www.redhat.com/security/team/key/\">https://www.redhat.com/security/team/key</a>。在 yum 程序库配置中启用了 Fedora 使用的密钥，因此您通常不需要手动将其导入到 rpm 数据库中。"

#: data/content/keys.html:24
msgid "In addition to the fedora-release package and this web page, you can download the Fedora keys from a public key server, such as <a href=\"http://http-keys.gnupg.net/\">keys.gnupg.net</a>."
msgstr "除fedora发行包和本页面外，您也可以从公匙服务器上下载Fedora密匙，例如<a href=\"http://http-keys.gnupg.net/\">keys.gnupg.net</a>。"

#: data/content/keys.html:27
msgid "For some repositories, such as repositories with stable and testing packages in default configuration, <strong>yum</strong> is able to find a proper key for the repository and asks the user for confirmation before importing the key if the key is not already imported into the rpm database."
msgstr "在有些程序库中，比如带默认配置中的稳定和测试的软件包的程序库，如果没有将该密钥导入到 rpm 数据库，<strong>yum</strong> 可找到该程序库的正确密钥并在导入密钥前询问用户以便确认。"

#: data/content/keys.html:30
msgid "You can always import a key into RPM's database by hand using the following command:"
msgstr "您总是可以手动使用以下命令将密钥导入 RPM 数据库："

#: data/content/keys.html:34
msgid "Refer to <strong>rpm</strong> manual for more information."
msgstr "详情请参考 <strong>rpm</strong> 手册。"

#: data/content/keys.html:37
msgid "If you want to verify that the keys installed on your system match the keys listed here, you can use GnuPG to check that the fingerprint of the key matches.  For example:"
msgstr "如果您想要验证您在系统中安装的密钥与在这里列出的密钥匹配，您可以使用 GnuPG 检查密钥指纹匹配。例如："

#: data/content/keys.html:45
msgid "Verifying a package"
msgstr "验证软件包"

#: data/content/keys.html:47
msgid "When using default configuration of <strong>yum</strong> package updating and installation tool in stable releases, signature of each package is verified before it is installed.  Signature verification can be turned off and on globally or for specific repository with <strong>gpgcheck</strong> directive.  Do not override the default setting of this directive unless you have a very good reason to do so."
msgstr "当使用稳定发行本中的默认 <strong>yum</strong> 软件包配置更新和安装工具时，安装每个软件包之前要验证其签名。可使用 <strong>gpgcheck</strong> 指令在全局范围或者特定程序库中关闭签名验证。不要覆盖这个指令的默认设置除非您有一个非常好的理由。"

#: data/content/keys.html:50
msgid "If you do not use yum, you can check the signature of the package using the following command"
msgstr "如果您不用yum，您可以使用以下命令查看软件包的签名。"

#: data/content/keys.html:57
msgid "Currently used keys"
msgstr "当前使用的密匙"

#: data/content/keys.html:67
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/E8E40FDE.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下载：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/E8E40FDE.txt\">Fedora Project</a>"

#: data/content/keys.html:68
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xE8E40FDE&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下载：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xE8E40FDE&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:80
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/57BBCCBA.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下载：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/57BBCCBA.txt\">Fedora项目</a>"

#: data/content/keys.html:81
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x57BBCCBA&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下载：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x57BBCCBA&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:93
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/D22E77F2.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下载：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/D22E77F2.txt\">Fedora项目</a>"

#: data/content/keys.html:94
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xD22E77F2&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下载：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xD22E77F2&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:107
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/217521F6.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下载：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/217521F6.txt\">Fedora项目</a>"

#: data/content/keys.html:108
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x217521F6&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下载：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x217521F6&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:114
msgid "Obsolete keys"
msgstr "废弃的密匙"

#: data/content/keys.html:125
msgid "Fedora Core (version 6 and earlier)"
msgstr "Fedora Core (6及更早版本)"

#: data/content/keys.html:126
msgid "Fedora (version 7, 8, and 9)"
msgstr "Fedora ( 7，8，9)"

#: data/content/keys.html:127
msgid "Both GA and updates"
msgstr "GA 和更新"

#: data/content/keys.html:131
msgid "Packages on installation media are signed with this key.  The relevant yum repositories are <strong>fedora</strong>, <strong>fedora-updates</strong> for Fedora 7-9, and <strong>core</strong> and <strong>core-updates</strong> for Fedora Core (Version 6 and earlier).  See <a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html</a> for information on why this key is obsolete."
msgstr "安装介质中的软件包使用这个密匙。相关yum仓库为针对Fedora 7-9的<strong>fedora</strong>，strong>fedora-updates</strong>，针对Fedroa Core(6及更早版本)的<strong>core</strong>和<strong>core-updates</strong>。见<a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html</a>来了解这个密匙废弃的原因。"

#: data/content/keys.html:135
msgid "Path: <a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora</a>"
msgstr "路径：<a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora</a>"

#: data/content/keys.html:136
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4F2A6FD2&op=index\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下载：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4F2A6FD2&op=index\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:149
msgid "Fedora (version 7 and newer) testing updates"
msgstr "Fedora (7及更新版本)测试更新 "

#: data/content/keys.html:153
msgid "If you participate in testing of the packages, this is the key you will use to verify the testing packages.  This key signs the packages that are in <strong>fedora-testing</strong> repository.  See <a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html</a> for information on why this key is obsolete."
msgstr "如果您参与软件包的测试，您将使用该密匙来验证测试软件包。该密匙签署的软件包位于<strong>fedora-testing</strong>仓库中。查看<a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html</a>以了解此密匙废弃的原因。"

#: data/content/keys.html:157
msgid "Path: <a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-test\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-test</a>"
msgstr "路径：<a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-test\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-test</a>"

#: data/content/keys.html:158
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x30C9ECF8&op=index\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下载：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x30C9ECF8&op=index\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:171
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/6DF2196F.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下载：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/6DF2196F.txt\">Fedora项目</a>"

#: data/content/keys.html:172
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x6DF2196F&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下载：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x6DF2196F&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:185
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/DF9B0AE9.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下载：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/DF9B0AE9.txt\">Fedora项目</a>"

#: data/content/keys.html:186
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xDF9B0AE9&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下载：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xDF9B0AE9&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:199
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/4EBFC273.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下载：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/4EBFC273.txt\">Fedora项目</a>"

#: data/content/keys.html:200
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4EBFC273&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下载：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4EBFC273&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:213
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/0B86274E.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "下载：<a href=\"https://fedoraproject.org/static/0B86274E.txt\">Fedora项目</a>"

#: data/content/keys.html:214
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x0B86274E&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下载：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x0B86274E&op=get\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:229
msgid "Fedora Extras (version 6 and earlier)"
msgstr "Fedora Extras (6及更早版本)"

#: data/content/keys.html:233
msgid "If you are using Fedora Extras with Fedora Core 6, use this package from <strong>extras</strong> repository.  This key will no longer be used after Fedora Core 6 and Extras reach EOL (December 7th 2007).  This key is not included in the <strong>fedora-release</strong> package in Fedora 7 and later releases."
msgstr "如果您使用Fedora Core 6的Fedora Extras，则从<strong>extras</strong>仓库中使用该软件包。此密匙在Fedora Core 6及Extras到EOL(December 7th 2007)后不再使用。此密匙未放到Fedora 7及以后版本的<strong>fedora-release</strong>内。"

#: data/content/keys.html:237
msgid "Path: <a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-extras</a>"
msgstr "路径：<a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-extras</a>"

#: data/content/keys.html:238
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x1AC70CE6&op=index\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "下载：<a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x1AC70CE6&op=index\">keys.gnupg.net</a>"

#: data/content/keys.html:255
msgid "This key was used for packages that were released by Fedora Legacy project to update releases that reached their official EOL.  The Fedora Legacy project no longer exists, so no this key will no longer be used to sign packages.  This key is not included in the <strong>fedora-release</strong> package in Fedora 7 and later releases."
msgstr "这个密钥用于 Fedora 继承项目发布的软件包来更新将要达到法定生命周期的发行本。Fedora 继承项目不再存在，因此不会再使用这个密钥为软件包签名。在 Fedora 7 以及之后发行版的 <strong>fedora-release</strong> 软件包中没有包含这个密钥。"

#: data/content/rss.html:10
msgid "RSS Feed Test"
msgstr "RSS源测试"

#: data/content/sponsors.html:10
msgid "Fedora Sponsors"
msgstr "Fedora赞助者"

#: data/content/sponsors.html:11
msgid "The Fedora Project is proud to have the following organizations as sponsors:"
msgstr "Fedora项目因得到以下组织赞助而感到自豪："

#: data/content/sponsors.html:16
msgid "<a href=\"http://redhat.com/\">Red Hat, Inc.</a> is the primary sponsor for the Fedora Project, providing a variety of resources, including full-time employee support, infrastructure hardware and bandwidth, event funding, and legal counsel."
msgstr "<a href=\"http://redhat.com/\">Red Hat, Inc.</a> 是Fedora项目的主要赞助商，提供各种资源，包括全职员工的支持，基础设施硬件和带宽，活动经费，和律师。"

#: data/content/sponsors.html:19
msgid "The Fedora Project also thanks the following sponsors for providing substantial support:"
msgstr "Fedora项目同时感谢以下赞助商的大量支持："

#: data/content/sponsors.html:41
msgid "Interested in sponsoring something for Fedora?  Contact admin at fedoraproject * org or stop by #fedora-admin on irc.freenode.net."
msgstr "对赞助Fedora有兴趣吗？联系fedoraproject * org的管理员或通过#fedora-admin on irc.freenode.net停止。"

#: data/content/verify.html:10
msgid "Verify your ISO download."
msgstr "验证您下载ISO文件。"

#: data/content/verify.html:12
msgid "Please note that the <em>Hash: SHA1</em> line in the CHECKSUM file is part of the PGP signature.  It does <strong>not</strong> specify the type of hash used to verify the .iso files."
msgstr "请注意CHECKSUM文件中的<em>Hash: SHA1</em>行是PGP签名的一部分。它<strong>不</strong>指定用于验证.iso文件的hash类型。"

#: data/content/verify.html:15
msgid "Windows user?  Follow <a href=\"http://docs.fedoraproject.org/readme-burning-isos/en_US/sn-validating-files.html\">these instructions</a> instead."
msgstr "Windows用户吗？请参考<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/readme-burning-isos/en_US/sn-validating-files.html\">这些说明</a>。"

#: data/content/verify.html:18
msgid "Once you have downloaded an ISO, verify it for security and integrity.  To verify your ISO, start by downloading the proper CHECKSUM file into the same directory as the ISO:"
msgstr "当您下载一个ISO文件后，请验证它的安全性和完整性。要验证ISO文件，请下载对应的 CHECKSUM 文件到ISO文件所在的目录："

#: data/content/verify.html:20
msgid "Install DVD / Rescue CD"
msgstr "安装DVD/救援CD"

#: data/content/verify.html:25
msgid "Live Media"
msgstr "Live介质"

#: data/content/verify.html:37
msgid "Next, import Fedora's GPG key(s):"
msgstr "下一步，导入Fedora的GPG密匙："

#: data/content/verify.html:41
#, python-format
msgid "You can verify the details of the GPG key(s) <a href=\"https://fedoraproject.org%s/%s/keys\">here</a>."
msgstr "您可在<a href=\"https://fedoraproject.org%s/%s/keys\">这里</a>验证GPG密匙的详情。"

#: data/content/verify.html:44
msgid "Now, verify that the CHECKSUM file is valid:"
msgstr "现在验证CHECKSUM文件的有效性："

#: data/content/verify.html:48
msgid "The CHECKSUM file should have a good signature from one of the following keys:"
msgstr "CHECKSUM文件应有来自以下密匙之一的签名："

#: data/content/verify.html:51
msgid "Fedora 13"
msgstr "Fedora 13"

#: data/content/verify.html:52
msgid "Fedora 12"
msgstr "Fedora 12"

#: data/content/verify.html:53
msgid "Fedora 11"
msgstr "Fedora 11"

#: data/content/verify.html:56
msgid "Finally, now that the CHECKSUM file has been verified, check that the ISO's checksum matches:"
msgstr "现在CHECKSUM文件已通过验证，检查ISO文件是否符合："

#: data/content/verify.html:60
msgid "If the output states that the file is valid, then you're good to go!"
msgstr "如果结果显示文件有效，那您就可以继续了！"

#: data/content/e/404.html:10
msgid "Sorry!  We couldn't find that file"
msgstr "抱歉！无法找到该文件"

#: data/content/e/404.html:11
msgid "We apologize, but the file you requested could not be found."
msgstr "很抱歉，您所请求的文件无法找到。"

#: data/content/e/404.html:13
msgid "Double-check the URL if you entered it manually. Did you copy it correctly?"
msgstr "如果是手工输入，请仔细检查您输入的URL。您复制正确了吗？"

#: data/content/e/404.html:14
msgid "Did a bad link bring you here? Contact <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">the fedoraproject.org webmaster</a> and let them know which link brought you here."
msgstr "是破损的链接带您至本页吗？联系<a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">fedoraproject.org管理员</a>并让他们知道是哪个链接将您带入本页。"

#: data/content/e/404.html:15
msgid "The file you are looking for may have moved. Check our main site at <a href=\"http://fedoraproject.org/\">http://fedoraproject.org/</a> or search our <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/\">wiki</a>."
msgstr "您所查找的文件可能被转移。查看主页<a href=\"http://fedoraproject.org/\">http://fedoraproject.org/</a>或搜索<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/\">wiki</a>。"

#: data/content/e/404.html:17
msgid "Fedora Resources"
msgstr "Fedora资源"

#: data/content/e/404.html:20
msgid "Fedora Documentation"
msgstr "Fedora文档"

#: data/content/e/404.html:24
msgid "Connect with the Fedora Community"
msgstr "联系Fedora社区"

#: data/content/e/404.html:28
msgid "Download Fedora!"
msgstr "下载Fedora！"

#: data/templates/foot.html:10
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助商"

#: data/templates/foot.html:11
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">Legal</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">法律条款</a>"

#: data/templates/foot.html:12
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">Trademark Guidelines</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">商标指南</a>"

#: data/templates/foot.html:14
#, python-format
msgid "&copy; 2010 Red Hat, Inc. and others.  For comments or queries, please <a href=\"%s/%s/contact\">contact us</a>."
msgstr "&copy; 2010 红帽公司及其它。任何建议或更正请 <a href=\"%s/%s/contact\">联系我们</a>。"

#: data/templates/foot.html:15
msgid "The Fedora Project is maintained and driven by the community and sponsored by Red Hat.  This is a community maintained site.  Red Hat is not responsible for content."
msgstr "Fedora项目由社区维护和推动，由Red Hat资助。这是一个社区维护站点。Red Hat不对内容负责。"

#: data/templates/head.html:7
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:13
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: data/templates/sidebar.html:15
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: data/templates/sidebar.html:16
msgid "Get Fedora"
msgstr "获得Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:17
msgid "Join Fedora"
msgstr "加入Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:18
msgid "Get Help"
msgstr "获得帮助"

#: data/templates/sidebar.html:20
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: data/templates/sidebar.html:22
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: data/templates/sidebar.html:22
msgid "Fedora documentation."
msgstr "Fedora文档。"

#: data/templates/sidebar.html:23
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/\">Wiki</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/\">Wiki</a>"

#: data/templates/sidebar.html:23
msgid "Collaborative knowledge."
msgstr "协作知识库。"

#: data/templates/sidebar.html:24
msgid "Planet"
msgstr "Planet"

#: data/templates/sidebar.html:24
msgid "The voices of the Fedora community."
msgstr "Fedora社区之声。"

#: data/templates/sidebar.html:25
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">Communicate</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">联络</a>"

#: data/templates/sidebar.html:25
msgid "Speak with Fedora."
msgstr "Speak with Fedora."

#: data/templates/sidebar.html:26
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/FedoraEvents\">Events</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/FedoraEvents\">事件</a>"

#: data/templates/sidebar.html:26
msgid "Meet the Fedora community."
msgstr "接触 Fedora 社区。"

#: data/templates/sidebar.html:28
msgid "Website Language"
msgstr "网站语言"

#: data/templates/sidebar.html:37
msgid "Hosting Sponsor"
msgstr "主机赞助商"

#~ msgid "ppc"
#~ msgstr "ppc"
#~ msgid "Have a PowerPC?  Go here!"
#~ msgstr "PowerPC怎么办？请到这里！"
#~ msgid ""
#~ "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Upgrading\">Upgrading Fedora</a>"
#~ msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Upgrading\">升级 Fedora</a>"
#~ msgid "Go to KDE and other Spins!"
#~ msgstr "浏览KDE及其它定制版！"
#~ msgid ""
#~ "Below you may download a special version of Fedora for older Macintosh "
#~ "computers and other computers that have PowerPC (PPC) processors. If you "
#~ "do not have a machine with a PowerPC processor, you should go back to the "
#~ "main <a href=\"%s/%s/get-fedora\">Get Fedora</a> page to download a "
#~ "version of Fedora that will work best for  your computer."
#~ msgstr ""
#~ "您可以下载针对老式苹果机及其它使用PowerPC(PPC)处理器的计算机的Fedora特别版"
#~ "本。如果您没有PowerPC处理器的计算机，您应回到<a href=\"%s/%s/get-fedora\">"
#~ "获得Fedora</a>主页下载最适合您计算机的Fedora版本。"
#~ msgid "Install or Upgrade Fedora 13 for PowerPC"
#~ msgstr "为PowerPC安装或升级Fedora 13"
#~ msgid ""
#~ "This is everything you need to install or upgrade to Fedora 13 on PowerPC "
#~ "machines!"
#~ msgstr "这里有为PowerPC计算机安装或升级到Fedora 13所需要的一切！"
#~ msgid "%sGB, ISO format, 1 DVD disc image for PowerPC-compatible computers"
#~ msgstr "针对PowerPC兼容计算机，%sGB，ISO格式，1 DVD镜像"
#~ msgid "SPARC & SPARC 64"
#~ msgstr "SPARC及SPARC 64"
#~ msgid ""
#~ "A complete, modern desktop built using the K Desktop Environment (KDE)."
#~ msgstr "使用 K 桌面环境（KDE）搭建一个完整、现代的桌面。"
#~ msgid "A light, fast, less-resource hungry desktop environment."
#~ msgstr "一个轻量级、快速、消耗资源较少的桌面环境。"
#~ msgid "A complete, well-integrated Xfce desktop."
#~ msgstr "完整的、完美整合的 Xfce 桌面。"
#~ msgid "SPARC (32-bit) Yum repository for Fedora 13"
#~ msgstr "Fedora 13 SPARC（32位）Yum 软件库"
#~ msgid "SPARC (64-bit) Yum repository for Fedora 13"
#~ msgstr "Fedora 13 SPARC（64位）Yum 软件库"
#~ msgid "PC Compatible 64-bit"
#~ msgstr "PC 兼容64位"
#~ msgid "%s Torrent File for 32-bit PC ISO"
#~ msgstr "32位 PC ISO Torrent 种子文件 %s"
#~ msgid "%s Torrent File for 64-bit PC ISO"
#~ msgstr "64位 PC ISO Torrent 种子文件 %s"
#~ msgid ""
#~ "This edition is for the highest compatibility; it will work on both 32-"
#~ "bit and 64-bit computers."
#~ msgstr "此版本针对最好的兼容性，它可运行在32及64位的计算机上。"
#~ msgid "PowerPC (32 & 64-bit)"
#~ msgstr "PowerPC（32和64位）"
#~ msgid "Power PC 32-bit"
#~ msgstr "Power PC 32位"
#~ msgid "%s ISO disk image for 32-bit PPC"
#~ msgstr "32位 PPC ISO 光盘镜像 %s"
#~ msgid "Power PC 64-bit"
#~ msgstr "Power PC 64位"
#~ msgid "%s ISO disk image for 64-bit PPC"
#~ msgstr "64位 PPC ISO 光盘镜像 %s"
#~ msgid ""
#~ "This is the latest version of the Fedora Linux operating system featuring "
#~ "the GNOME desktop.  It's everything you need to try out Fedora&#8212;and "
#~ "if you like it, install it right from the desktop!"
#~ msgstr ""
#~ "这是运行GNOME桌面的最新版Fedora Linux操作系统。来试试Fedora&#8212；如果您"
#~ "喜欢，可直接从桌面上安装！"
#~ msgid "%sGB, ISO format, 1 DVD disc image for Intel-compatible PCs (32-bit)"
#~ msgstr "针对Intel兼容PC(32位)，%sGB，ISO格式，1 DVDM镜像"
#~ msgid ""
#~ "Did someone say... &ldquo;<a href=\"get-prerelease\">Beta</a>&rdquo;?"
#~ msgstr "有人说……？&ldquo;<a href=\"get-prerelease\">Beta</a>&rdquo;?"
#~ msgid "KDE fans, go here!"
#~ msgstr "KDE爱好者，请到这里！"
#~ msgid ""
#~ "Once you have downloaded an ISO, verify it for security and integrity.  "
#~ "If you downloaded your ISO via BitTorrent, the file has already been "
#~ "verified as part of the download process (just make sure that you got the "
#~ "torrent from <a href=\"http://torrent.fedoraproject.org/\">torrent."
#~ "fedoraproject.org</a>).  Otherwise, to verify your ISO, start by "
#~ "downloading the proper CHECKSUM file into the same directory as the ISO:"
#~ msgstr ""
#~ "下载ISO文件后，要验证它的安全性和完整性。如果您通过BitTorrent下载了ISO文"
#~ "件，那么验证已作为下载过程的一部分而完成(只要确保您从<a href=\"http://"
#~ "torrent.fedoraproject.org/\">torrent.fedoraproject.org</a>获得种子)。否"
#~ "则，您应下载对应的CHECKSUM文件到ISO文件所在目录然后进行验证："
#~ msgid "Fedora 10"
#~ msgstr "Fedora 10"
#~ msgid "Fedora 10 pre-releases"
#~ msgstr "Fedora 10预发行版"
#~ msgid "%s/static/images/counter/%s"
#~ msgstr "%s/static/images/counter/%s"
#~ msgid "Fedora 12 Constantine released in %s days!"
#~ msgstr "距Fedora 12 Constantine发布还有%s天！"
#~ msgid "Add a counter to your own site!"
#~ msgstr "在您的网页上添加计时器！"
#~ msgid "Fedora 9 and earlier"
#~ msgstr "Fedora 9及更早"
#~ msgid "Fedora 9 and earlier pre-releases"
#~ msgstr "Fedora 9及更早预览版"
#~ msgid "Live Media (both GNOME and KDE)"
#~ msgstr "Live介质 (GNOME和KDE)"

